以後邊個講普通話，全部叫「外國人」

外咩省人

外佢老母臭閪支那人

大陸喱就大陸喱啦